做緊marketing analysis，想問各大學有邊d大soc

特別想知ust city 同 poly
大家幫手答下 感激不盡

都係小圈子圍威喂

唔好ff咁多